有冇巴絲教路點樣應付老屎忽

有個老屎忽前兩日請咗假，咁啱有樣佢負責嘅嘢急住今日要，於是上司叫我跟住先
其實當日已經幫佢做得七七八八，咁咪留返埋尾嗰啲等佢自己跟

結果第二日佢返嚟，見啲嘢喺我到，就話：
「哦～你跟緊呀」
然後走咗去
所以我將啲文件擺返去佢枱面示意畀返佢做

後來上司交咗啲新嘢要佢返落去
隔咗一段時間，條友話自己有急事要行開吓，叫我幫佢做埋佢
我：「我都唔得閒喎，要去第二間房做嘢喎」
佢：「你拎埋過去做吖，我真係趕住出去」
然後頭也不回咁走咗
咁啱上司行過見啲嘢仲未搞掂，又叫我幫吓手
結果我都係幫佢做咁啲，再將啲嘢攤喺到期望佢自己處理埋佢

直到今日返嚟佢一直冇掂過啲文件，而佢下晝又要出去，睇怕最後上司都係叫我做埋

其實有冇方法拒絕？條友成日側側膊將佢啲嘢射畀我做

利申：新入職，打算長做，好多嘢仲要問，未敢得罪人

無嫁喇 硬食
鬼叫你係新人

捐落佢枱底

條友而家坐咗喺到撳電話

比位你上炸朦撚

個post冇得升